有冇人收過呢封email 驚到爆

嗨，您好。
我是一个专业的程序员，我之前黑进了您设备的操作系统中。

到目前为止，我已经监视了您好几个月了。
事实上，您的设备因为您最近访问过的一个成人网站而感染了病毒。

为了避免您不懂这是什么意思，我会在下面做详细的解释。
木马病毒能够让我获得您设备的完整访问和控制权限。
同时，我还能在您不知道的情况下，看到您屏幕上的所有东西，并打开您的摄像头和麦克风。

除此之外，我还能访问您社交网络上的联系人列表，以及您的整个电话簿。

您可能在想——为什么您的杀毒软件没有检测到我的恶意软件呢？

- 答案是，我的恶意软件是基于驱动的，而且每隔四个小时它的签名就会被更新一次，所以您的杀毒软件无法检测到它的存在。

我准备了一部视频，这部视频的左半边显示的是您正在取悦自己的场景，而它的右半边显示的则是您当时正在观看的视频。
只需点击一下鼠标，我就可以把这部视频发给您的邮件服务器和社交网络上的所有联系人。
我还可以更进一步，直接公开您所有的电子邮件和你使用的聊天软件上的聊天记录。

如果您想要避免此类事情的发生的话，那么：
请将价值1100美元的比特币汇入我的比特币账户（如果您不知道如何操作的话，只需在谷歌上搜索：“购买比特币”即可）。

我的比特币钱包（BTC钱包）是：bc1qzj8lfrsjkj0nkznppfyam6fnrl8sve0g0896lz

在收到钱款后，我会马上删除此视频，并保证永远从您的生活中消失。
您将有50个小时（超过2天）来完成此笔付款。
在这封邮件被阅读后，我会收到一个自动提示，而倒数计时也将在您读了这封邮件后立即开始。

无需尝试回复这封邮件，因为这是完全没有意义的（这封邮件的发送地址是随机生成的）。
找人投诉也是没有意义的，因为跟我的比特币账户一样，这封邮件是无法被追踪的。
我从不犯这种低级错误。

如果我发现您尝试与其他人分享此邮件，那么您的那部私人视频会被立即公开。

祝好！

我要畀人公開啦

係我就叫佢公開條片 分番紅比我

你有冇上網睇過人地打J 既片

我就冇了

我真係唔會搵男人打丁d片黎睇

收過 但我部laptop連cam都冇

你係咪打錯字呀

嘩好撚驚
樓主快啲去買點過俾佢

過咗啦 希望無事啦

你呃人

下次搵野笑搵過第二樣啦 呢個睇到厭

記得叫佢拍片證明有del到條片

比特幣一個都唔只1100美元

月經post

唔識就咪衝出黎

我收到英文版話錄鳩哂我打飛機，唔比就放上pornhub

原來英文版都有

公司EMAIL舊年收過

好驚

黑鏡

其實正常notebook個鏡頭會影到下半身咩，就算係真得上半身怕佢有毛咩

bc1qzj8lfrsjkj0nkznppfyam6fnrl8sve0g0896lz

Total Received:
0.00000000
Total Sent:
0.00000000
Final Balance:
0.00000000

你問番佢係咪verified

我想佢公開然後講我知邊個有興趣睇可以聯絡返我

一個鐘前收到 一模一樣